[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3682)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

反cup破發

網球都有即討
留明 蒙古超都有人睇

Hi 仲未針？

要刺激 賭百家樂仲刺激

蒙面超人就有人睇

死了

Long time no see u

網球淨係識舒拉寶娃

想睇拳擊

我了 反cup

冇 純粹睇同討論
我唔玩外仔

派未 次次吸都講經

睇傻星叫波好撚正

星之力

等乞

On9 網球討論吾？

區

等你光復電莖

4點派錢？

LdL收到手軟，你又唔上水

今晚唔all in 佐膠唔好話自己識賭

彩神4點cs點睇

big 100%

低水到

呢場我重心，好彩冇對

明尼路笑咗

有無手足有玩羽毛球

直屌-1

姐係買咩牙36蛇

你都唔知我講咩

ldl?

有ldl咩

有冇手足想做外國人啊

屌見你話ldl執到手軟
4點先有莖

點先有回佣，我有十幾個客

琴日咪俾左ldl
無銀用上左樓

4點唔中就要著草了

一早要咁做啦..

帶埋星之力一齊lan啦

喂對上幾口俾你都中

登場！！

有閪叫過我買咩...琴日得場咩edg-1.5
都冇撚跟到添

4點啦，跟cs bill

big fit到on9..5連w 仲要場場2-0

講到明cs bill 要big...

咪撚煩

歐聯歐霸輸04未

想賣屎忽有地方
tg@starpower999

頭先又話搵yy

賣屎忽搵星姐 冇錯

13 高汁人 要賣返俾d高汁既人
有分級數的

7:30中超點部署

三上

聽日馬仔點部署？

我屌你咩 豬撚到..

今晚lkf見

我

頭場烏法盤 有冇同路

唔想再見到有手足慘死係樂遊到 於心何忍

有冇tennis水
屌佢老尾retired左

土居

+1.5/ +3.5

Both 加多個win

利申冇買

輸左好多係果度？

輸能左封鳩36蛇了
放完毒水俾我自己又登場

去緊轉運，轉左先

想移民唔撚識搵我咩

都話4點買條命落去，急咩姐你買網分分鐘派唔切on99

Tg Ed

分開左黎扑 一陣扑埋場cs

Bo1黎，咪能遲買

同埋呢個賽有和，冇ot

已經買左? 但big真係好撚勁下
日能日吹奏xantanes

和買w兩邊都輸?

走盤

Caushed

垃圾fifa20

傷左等斬啦

星期六去沙田大戰

gun

Air就咪買啦買就買pro
不過睇你買黎咩既姐 扮下野咪air

notebook 真係除咗word excel email
仲有咩用

Design

哇原來琴晚f91 14倍客win 客其他咁癲

佐膠上
正氣多一個禮拜pls

撚有人見到你留言咩

場網球斬撚左佢啦

悶到要買網，買左又唔打，笑4

Furia了 但埋巴西仔冇個識

有冇搞撚錯，取代左mibr做巴西一哥啦

新入黎果班真係唔識
屌唔睇排名仲以為野雞黎

我第一次玩cs就係big對astralis
Big+9.5
3-0開波，我係club派哂錢咁，屌你老母派完睇一睇3-16

4點cs點部署

笑左 照唔計？

我好似買能左keys win 執能返身彩

有冇水派

今晚烏法又黎

想知

烏法開三個角球盤想點

呃錢

Big點輸，易能到

美帝狙神smooya 細細個睇佢屌打Kennyass

Big-2.5 w 看到是緣分

隊fu唔知咩，地圖都唔敢揀笑4

屌耐撚到....4點開玩到搭半先開波應該

圖都未揀
呢個比賽直落，一陣係贏果兩隊打，輸打輸

睇熱身都知big高幾班，洗哂泉咁
派彩未

Cashed big高起碼3班

Smooya勁到，sample都唔夠佢勁

鐘聲響起big win的信號

就黎死
點樣搞搞佢

一起槍打到班巴西仔食晒狗糧咁

Eco都ace 點輸

手足...搞咩

你買咩啊

Big走場。。。。。

屌佢老母狙神扮撚晒野

屌你老母我理得你打少個，打撚埋去，咪斬

原來offonline開外掛
Gel得 big cashed

Big x syman準備又登場

開左hack big W gel

有無人真係買我對家架

我係你死忠

Big on fire...16-13了

屌你+2.5gel了

幾支手槍仔斬打贏full gear

登場！！
幫手嗌埋syman 3.5

唔能叫

同一個比賽黎，一陣fuxxxx對de or syman

由鳩佢 我過唔到關 都扑晒落巴西到

下場有未

幫手嗌左先啦屌，一陣俾多幾口

屌你邊隊對邊隊都未知盤又未開

分唔清你買邊隊 de?

De贏撚硬啦 係睇下穿唔穿到

Big x syman

De班撚頭 成班大富豪黎
正定反都阻唔到啦
仲要on fire晒

你係咪搞錯左，syman準備起槍屌打了

屌你贏撚硬仲反
個膽幾時細到咁....

去左登場姐

派未 講撚左年幾兩年 都未見你成功過

Sparta!!!!!

Illxxxxxx 快

原來fuxxx係對lll orago

度下先
ill羊到avg
會唔會走線

AGO個mhl 17歲bb仔槍法如神
AGO W ago+2.5 看到是緣分

屌另外果場全世界都主讓客
皇冠客讓主

365都係客讓主

沙巴too

飛
ill x forze x forze x GL

Only ill

場網球仲未撚回水 屌你老母

Illlllllll

唔過關？

6點 sprout illum
6點半 adwok
7點 forze

見你話快咪買鳩左 都冇睇幾點....

有錢收都派 中晒派200

me

屌你老母好日唔撚買網球
買兩場一場retired
一場到而家都未知做乜

有

lm

Game clash master 2019

其實唔係派100k以上都懶得lm

M

想要投胎卷 有無人有賣 好攰

有冇人開心？ 今日玩上引

我之前依家乞咗兩層樓
比佢地走數

屌走寶，場spourt

Ago勁能到，等收米

Lm

係咁斬
希望今晚d波兩邊底線係咁斬

同雲蛇散下心 溝下女啦

贏開巷？

不 輸到仆街

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Tg yy

即係又招比你更水既水魚

Auti你有冇發覺我地追果啲野雞好多上哂大台

No la 我唔玩錢都ok

Me

ok

Ago cashed

想知M子蒲頭未
中超點買

夠力推部新iPhone？

原來係你條MK仔

13 在？

13 今晚落去飲杯野？ me同雲

黃2助24

發覺女足一係456一係000000

呢度有無真c?
想奶

吓 + wor

恰著左

真係最鐘意呢啲女子野雞波
大炒 下盤到臨尾幾分鐘 +0.5都有1.8倍
等幾分鐘就知有冇錢收
好過屌90分鐘屌到氣喘

gel 頭兩場

Ago準備起槍反cup

笑4，ago cashed

莫斯科再次派錢

屌你老母-2.5震撚左野
多打少都要fake點

咪係
1945 照舊 gogogo

收工返到屋企了

今晚有冇咩重心料

ill 26.5 b

早

等我即刻報警拉尻晒你地班外圍撚

得8點我係咪miss jor

唔係，係8點，冠誤導我

巴西仔？ 有兩場

有錢仔

屌 重慶又比人禁屌 又輸

專心溫書算
戒賭了

個w重飛到 屌佢老母

江蘇入波未

Heroic勁能到，睇好佢上世界冠軍

中超角大派錢 快買

真 好撚正

咁好笑唔去棟篤笑？

串到

晚餐食左啲咩

笑4

仆街gel早左
Heroic世界第一

關我撚事

Sprout cashed

屌36蛇係咪冇買 叫都唔能叫下

豬能到，再部署先

中超唔入波 屌你老母

係咪有人開枱 想痴幾啖香檳飲

烏法出副選

夾返100蚊 呢個禮拜飯錢

烏法半場細收息

屌隊野垃圾到 除左個speed4k
其他搵啲馬會阿叔上去打都夠做

江蘇蘇寧 goalllll

有無俄超專家話我知莫斯科斯巴達係咪派錢？

話我知9點半cs睇好邊隊先

繼續all in big就得

中超入多兩球ok?

中超入波啦 屌你老母

Ok thx

今晚全上盤ok?

烏法專殺上盤

LM

識波一定係買上盤

On

oj

烏法99%

場大馬杯係咪踢緊

仆街ill贏埋furia 淨係要左下盤

烏法派錢波

921天祿一定不敗

1030點買好

2230買咩

烏法係人都識要

齊心聯 我來

烏法出副選 不了

50想上1000

跟

我了13蛇

跟！

我了

快啦 輸到就跳樓

睇過

你約sana

Auti有冇跟彩神

搵我囉 屌

你日日嗌俾料，俾左又唔買，點救你

烏法角大有無得諗

班士尼u23我屌你老母

批準

爽
訓左2個半鐘

講咁多叫你講經咩 答案呢？

開波睇下佢地點踢先啦
洗咩咁急

烏法主攻快買

siu04
睇下聽日入唔入到p
cap定圖

我地通常追隊買，買開fit就追到斷，你玩多幾場我唔出你都知我買咩

烏法地獄主場
辛尼特都嬴到

記佢缺點啦
痴撚線波po都夠膽亂黎

全日重心 超重注 烏法半大@3.30

大岩蛇好耐無見

半場冇兩球抽2派$100

我立即dllm 十三
成撚日send d gay佬圖上黎
講兩句都唔比

wa diu
大岩蛇派 我了

俄超唔太敢買半大

求穩lm派算

2串1
烏法 漢96

好想買角大 點好

今晚上盤日

全日重心

五後衛死守
不了

頭場半和半細穩了

m

鳥法受讓覺得太抵買
客盤100%了
今晚淨up唔賭算

Ok me

有冇人一齊叫角大

叫

要咗細

今日too tired ar
尋晚又冇訓 個人係燥左d
諗返起隊死閪波就嬲

角大！！！

春袋巴sick d yeah
我諗頭15mins就收錢了

留定名先

我！

角大無錢收我食狗屎

半大24

on9
呢注買唔到你當執到啦
客嬴硬 睇下嬴唔嬴到2粒姐

留名睇野

角大24

角大24了

基爾角大
信就買
訓先

半大24

流鼻血都已經無左5分鐘
仲要唔會補

唔秒goal先有機會
雖然都係24

Barnsley u23解散左去吧

唔比12M
比禁區外罰球

嗌閪咩，俄超就梗係半00
我呢邊提早派能左彩了

1111111111

燈

角大gel

9.5震到仆街

烏法㩒屌
上盤24

烏法俾味吊打緊？

咁快轉咗平手盤

烏法主攻

呢場好在買角細 咁又過左10分鐘

今晚修仔100%波

2c

1-0

屌你咩

33333333333

仲可以頂多8隻角驚西咩

3c

係

原來開咗波,屌以為2330

唔記得買 仆街

角角角

3角 呢場一定角大

咩料冇啦啦刷

11分鐘4c
咁都無錢收我真係食狗屎

4角

半大未

刷角刷得咁勁信唔信轉頭烏法入

10

鳥法goallllllllllllllllll

信

中

快啲半大

１：０！！！！！！！！！！

Goal 1:0

落後繼續刷
爽

1-0
4c

我屌你老母死燈西

9.5s 已死

慘

頭先應該半大左啦
主隊果下應該１２Ｍ
跟住客隊離門３碼踢空氣

呢球烏龍

睇住客狂攻跟手主入咁老土

我重申 烏法呢場半場冇兩球我抽2派100

傻西先買細

半大快手比多粒

痴撚線 假到咁 踢入自己龍

排

上呀半大

上半4 角小點部署

主客

好似好撚有信心咁

全日重心 超級重注

睇死呢場又係半6全6果d角

感覺到46分鐘11
92分鐘12

睇黎烏法座和望贏

我信了

俄超經典劇本

川迪好似好着數

烏法角大半場就有錢收
信唔信

有即場既可追斯巴達第2球

莫斯科用實力cup得唔得

gchi

好撚舒服 買客fg本身諗住等半場左右收錢 而家訓得

斯巴達仆街死

Hi

執柒左佢啦垃圾

5c

唔記得點解之前block左peter u

報假

基佬陳 十三都冇block
點解會block你

半大呢

Peter 係什麼都有預感

where is 雲蛇
等緊佢抽
抽完就訓了
頂唔緊

斯巴達全隊爆炸死

斯巴達咁廢都下盤

66666

星期日有冇馬跑，有隻100%

抽我抽我

半大

R1 勁跑步

唔係5角咩

刷角未

肯定冇

Barnsley八屌成材

烏法塞撚係哂個禁區入面點入

追和輸半格算撚數啦仆街隊

烏法2nd

頂埋場德乙啦

大岩蛇我了

斯巴達追和反cup叫爆區

今日冇做死我算係咁了
7點幾返到歸已經訓左陣
正話醒左食完d野,而家好努力頂緊了
就黎頂唔順

Ufa gel

呢場球証都要烏法

食完野,點樣即刻訓
頂住個肚,起碼都坐陣啦

on9 佐膠讓半一會唔會太小

講真俄超點會半大。。。咪撚玩
我半細未驚過，gel幾多次都唔怕

角細易頂到笑

big真係廢到 下場點部署

你冇跟彩蛇？

-7

差d 2-0

2:0 未

6666

角細好易頂

訓左 唉屌聽日再玩 好撚累

唔要差啲啊屌

2-0

輕鬆

法國狗會1.9/1.94呢個倍率
成日都開1.94果邊

我都覺...

半細派左彩了，請查收

777777777

又多1c 依家幾c

德乙點睇

聽講又有人買咗上盤

7c

呢樣真啊 俄佬波咁早有得嗌都幾爽
嗌到半場2:0為止

半細 下半場客秒入

睡超 客場半一讓得算多

基爾對家

又話俄超半和聯

輸

漢？

慘， 又開唔到半大

咁撚易角大咩

8c?

講下笑姐

9.5b表示等收

8c

俄假都刷角

勁共勁共勁共

大波開到未

係中場都可以彈落底線刷角嘅 角大gel硬啦

大岩蛇派未

半大24

屌， 快啲入多粒啦

8888 -2

唔怪之得開三個角球盤

差唔多

通常半場刷完，下半場冇力
角細12.5gel

榜首對榜尾讓半一
你大鳩我咩

ching sick d yeah
半8比盡全12

馬會良心企業

Gel球個啲見識過餓假半8全9未

sor
半8全8

半大24
大蛇可以派我了

12.5細表示冇挑戰
係就半場10角
好耐冇試過心跳加速

半大又死，又要乞食

real
太易得到o既野,我一d都唔興奮

比下面半場2:0得唔得

比多2角黎啦

1:1

十三個假報分彈出彈入

半8全8

又見到13報假

有得抽了

1:1完半場

可以嗎

@大岩蛇 我了

半8角 全場幾角

絕殺半大是夢嗎

8

7角

比條生路嚟 入多粒

大岩石我了

ht1:0 8c

大岩蛇

抽呀

全場1:2 12c ft
唔洗多謝我

應該俄超劇本波了 下半秒goal撚半大再12m絕殺1－2

2-0 goallll

難

抽未

雲巴見字加我名抽 thx
訓先 8

斯巴達92號收黑錢打假波 屌佢老母仆街死

呢個真
試過好多次
再癲一次半8全8
8.5大都無

8c 9.5b gel得

好撚記得火車頭半8全8

唔好提 咁經典我有買到

今晚點部署？

Dklm

我都係
當時仲要買左8.5大

角大

角細穩過抬炸彈

大岩蛇呢？？？？

仲記得我地半場gel晒

針左

係小剛個精靈球裡面

重心推介完上左IFC

大岩蛇呢?
馬會都派左半場彩

Ufa穩

ok 又去咗飲野？

烏法點頂 俾人禁住

戒左酒

收嗲 日尻日見你去飲野

斯巴達追和反cup仆街爆炸死叫爆區

全場10角，派比9.5大唔貪心既小朋友
10.5 12.5就食屎啦

鳥法入多兩球

屌你老母 斯巴達打到烏下烏下咁 叫烏法算數啦仆街

角大已死

9c

-1角

-1

1-1

好

有病睇醫生啦屯門史迪仔

9.5大好想輸

準備輸

please

抵你贏錢，唔貪心

輸 30分鐘冰角

比多4c

不了

火車頭8.5b派彩未

想試

-1C....

買9.5s定啦 唔會再刷

入波未

9.5b gel

刷角啦

唔入比人入啦

斯巴達輸半未

10c

10.5大12.5大好想輸

斯巴達反杯派100

比多3角

9.5大手足可以落馬會排隊了
10.5手足反省下點解自己咁貪心個小小水位

俄超個種垃圾程度真係難以形容

55

又一球到尾

1

買咗好多10.5b?

角球會說話

俄仔真係唔撚識入波

斯巴反cup未

冇bo

仲有20分鐘 10.5b gel硬

原來有schurrle

戒緊第二日

屌你老母13分鐘1:0 完場1:0?

星蛇轉玩365未

完場2-0

會有絕殺
睇個絕殺係咪2分波

大波未

比多3角 求下你

網球王子再現？

基2角大 有無得收？

點解仲有人咁天真覺得會有角
度定下場好過啦
重心海登咸

好難

梳囉

入未

一球到尾 舒服到

佐膠正氣埋呢個禮拜好唔好
就4

10.5s易撚到

11

傻豬

下面好多女 點忍

還你老母

仲未入ball
睇黎無劇本了

星之力我汁左10幾萬百家樂唔知道點洗

2/2.5b 輸半都唔得

半8全10

唔係咁都開唔到13角呀

天真

點會開到 咁貪

德穴買咩

都話個盤專登開黎呃錢

場場開

10.5b針

11角都未出現就諗13角

唔係半8全8已經要多謝啦

比多球輸半啦

11c

Same

10正常了

兩場主啦！

好彩唔貪心 要左9.5

炸角

?

全場剩係入球烏龍

呢下補番比你

一陣買咩好？唔想度了

-2

咁都11

仆街11角既

寶高又贏

繼續追佐膠追到斷為止

12？

12c

又輸錢 屌

仆街針

12

咁都12

咪撚爆角呀

邊有咁多半8全8

補3分鐘

咁撚多角一球

收番呃錢個句

冰封角球
12.5細都輸我柒都唔信

買客嗰啲驗腦未

比多隻 奇蹟

12應該頂了

講gel 我只服星蛇

跟左少少大岩蛇半大算係有得叫下

佐膠半一好似好伏

唔知寶蛇朝早條飛會唔會中曬呢

伏係邊？

13

客咁都唔入

奇蹟角

唔撚係呀俄超出名半細買半大個腦裝屎？

佐膠作客唔算太入得
不過照上了

想派錢

讓得太少？？？第一對第尾

12C FT

1:0ft 12c?

1:0 12角完

屌垃圾波得1球

睇錯咗 唔係角嚟

正

作客ok啦

壯撕飛

德乙skip 似開西波

輸og仆街死啦

好撚嬲

聽日重心

達c100%

俄超三寶點會唔知不過賭仔都係犯賤要買

基爾 100% la

烏法gel

買咩

69串海登

大岩蛇呢?

其實我反手左成場

含撚啦你

珍嫁

瑞超榜尾四寶幫我羊唔少錢
今晚繼續ok？

兩隊德乙角大王係哂度

我差一角收晒3注

烏法

賤種
半8全11

派唔派得切錢

今晚下盤日漢諾威100%

12喎

我都係差一角
有贏仲想點

今次德乙一定反常開兩場客
次次睇好邊隊覺得食硬都奶野

好啦 見係你
跟住買咩

佐膠啦1230派唔切

買晒+號